切脂肪瘤大約要幾錢？

手臂上有一粒，不影響健康，但想切。想知大約幾錢？

問醫生